NASA發現新太陽系

離我地四十光年有另外一個Solar System

直播:

詳情上官網:

幾搞笑
公轉只需一日

依家先係youtube睇緊
連登有冇其他post講？

佢地笑返我地公轉要幾百日